召喚痴線西（57）請善用不推文回覆

五大訴求 缺一不可

上回提到：
1. 熱愛千両 No sushi no life嘅pkjenn呼籲大家救救koala 但對香港現況坐視不理

2. 藍絲merryso賣疑似動物真毛product

歡迎補充

屌手快㩒錯咗無不推文

繼續推pk jenn呢條死臭西

nplm

仲有icu行abc路線失敗驚變大陸婆

條八婆merryso 真係好撚戇鳩
之前已經買啲垃圾耳環 而家做埋皮草代購？
咁撚大個人 為左賺得個小小錢

Pkj Merry so我

Pkj條八婆真係好虛偽 我已經分唔到佢係真on9定特登玩嘢seek attention 正常有腦少少都唔會喺咁敏感嘅時期做啲咁嘅嘢啦

lm

仲要原本兩萬五嘅goal已經籌到百七萬 過左差唔多七十倍 你幫手宣傳黎把撚呀？
咁樣唔會顯得你特別有愛心 只會令人覺得你好撚偽善同無知
定今次又要impress邊條澳洲仔呀屌你

條八婆平時一樣嘢都賺人幾舊水
聽聞道歉後都有屌過「黑衫阻住哂」喎

唔怪得要同人地做"閨蜜"啦
珍珍點會放過條大水喉

期間限定龜襪

仲有王敏德個女 小baby 不見了
btw 係咪叫小baby

Lm

珍姐 鹹魚翻生靠呢鋪

個嘴同人中想點

mon post?

哇屌 做乜鳩

其實yaki知唔知道
標奇立異=/=我行我素

好想叫佢咪撚搞咁多野

講太多就真心柒，好心佢啦，eq咁低咪撚做kol

希望佢今次比多啲錢搵個好醫生，唔好再要上東張西望話自己無知又傻整衰晒

唔批評得佢整衰咗架 一陣又千字眼講佢整容路幾坎坷

又話自己搞返好個下巴 咪又係咁撚樣

無限輪迴的下巴

好恐怖

好核突
開頭覺得佢操到好fit都幾好睇
到後期覺得佢over咗成個男人咁一舊舊 走火入魔

嚇死我

冇睇佢一排變撚左行健身路線都40歲人啦

真係好似郭政鴻

幾時關心香港
移咗民就唔理香港

佢剩係話佢嘅平台剩係想share開心野比大家
有講過絕對唔支持警察嘅叫做
以前好鐘意睇佢地 覺得呀yu算係同其他youtuber唔同而家不了

我從前都好鍾意睇佢 睇到佢平行時空真係好嬲 已經unfollow

暗示話自己因為香港局勢有十條廣告片唔出住 又話自己唔同某啲公司合作 之後話你唔想睇唔代表其他人唔想睇 唔好互相批評 要做啲更加有意義嘅事

難聽啲講句 你有得移民姐 你細佬去澳洲讀書咋 遲下咪又係要返嚟 仲有你老豆老母 你老爺奶奶都仲係香港架 日日都係吸住啲二噁英 你都唔撚去做文宣俾更多人知香港發生咩事 二噁英對人體幾嚴重影響

日日淨係屋企撚貓接廣告接job 收皮啦你

利申:有ig dm佢叫佢幫手po文宣 不讀不回

自膠 係剪左十幾條片 推廣告片先岩

又係三家姐啲frd，不過佢好少少，佢起碼唔會搶光環食人血饅頭

其實佢地一定開咗filter，之前珍姐走去做，影出嚟又係v到唔正常，點知俾人影到個陣咪仲係水腫包包臉
做hifu啫，又唔係削骨，有常識嘅人都知假，好心你班KOL咪鬼呃人啦

好少少
我覺得佢仲衰過三鳩姐囉
已經係同隻大猩猩同level
連purpose都未搞清楚
見到個火字就可以扯埋一齊講咩
唔知頭唔知路就係到答嗲

我以前好中意佢同佢老公
覺得佢地好sweet 阿yu好貼地
佢地隻貓都好可愛
但自從佢一副政治冷感 要求viewers比返D「淨土」佢地（佢真係咁講）
選擇一張文宣都唔PO
亦無提到香港發生既野 堅持絕不批評
我就好失望
好記得未unfollow之前成日story睇睇下見到佢講今日佢點自己整gel甲，米蘇今日又點痴佢，同何生食左咩，去邊度玩，用dyson風扇吹乾頭髮 我就unfollow左佢 頂唔順佢既平行時空
亦覺得佢個種移左民就不理香港死活既態度好無情
我覺得 偽黃都叫share左文宣 令班follower知道發生緊咩事 但呢個乜野都可以當睇唔見 警犬過份到打學生 捉走強姦 圍大學
佢都仲可以視若無睹 佢個ig既comments亦全部都係港豬 問佢去澳洲邊度好玩 D野好食
而會自己又強調自己唔係KOL既行為
我無辦法唔當佢係港豬KOL

我覺得佢講咩淨土係藉口
擺明想掩飾緊自己係港豬
相信冇一個香港人可以咁樣唔視若無睹囉
直情覺得呢啲人好冷血

成個蝦乾咁

又溝淘寶貨賣啦！
仲要成日講到好無辜
話全部好辛苦係韓國代購

仲要賣bv翻版

私怨？
講呢d可以去ig shop post

同埋 淘寶乜嘢都有㗎啦

IG SHOP 討論區 (2)

ig shop 討論去呢度

用個after遮自己條肥美大腿都冇咩作用

佢經常性時肥時"瘦小小" 所以我諗佢好快又脹返

可能只係去左水

我成日都覺得佢好似山並先生

之前做pr 聽同行講佢真係極寸 當自己大明星咁
同video親切形象好大反差

聽佢講嘢成日隔兩三句提住自己幾有錢就知佢對眼生喺額頭

自戀到爆

仲以為佢做生意 做人會圓滑啲添

哇屌 呃ki姐間舖真係恐撚怖
幫人蜜蠟脫腋毛 脫到又紅又流晒血損曬咁
難為有人上去俾佢搞

其實乜嘢係hifu By the way 佢個樣好似蛇精男

睇條片仲恐怖 佢較得太快cap唔到咋

就係d瘦面緊緻treatment，好似係用熱能打落塊面嘅筋膜層等佢繃緊，類似煎肉個陣d肉會收縮咁，咁後生就做e d，老咗唔知點算了

蜜臘有用啲人唔洗嘥幾皮野去做激光脫毛啦呃錢都唔係咁啊

點解呢個賊婆仲未收皮
仲可以係咁出歌
上佢Ig睇幾十個story
都係宣傳首垃圾歌
啲歌詞同個mv老尷到

佢同佢條仔都好樣衰

唔怪之得咁熟口面

話蜜蠟會愈生愈幼愈少真係呃d妹妹

係囉 點解仲未收皮...厚面皮到

好撚多野睇LL Lm

佢條仔參加全民做星
好心佢啦 不過好似俾人淘汰左？

佢男朋友除左係火雞姐男朋友同跳舞幾叻之外其實無人識

火雞姐去自首未

道左歉當自首左

聽過首歌真無超唔得...
好姣

佢係唔係開pr公司？係ig見到話自己撮合王子同stephy合作olay個廣告

Cls zara買件毛毛外套都係差唔多價錢或者仲平D添

食水好深。。。

真係有人蠢到咁 去買？

佢啲KOL係咪就係金Ling liz 同fafa

做kol真係好揾
只要可以埋沒良心呃fans錢絕對可以住洋樓養番狗

我去Zara有得摸 有得試 仲好

救命 淘寶貨都可以賣到咁貴
睇嚟佢屋企好多人要養

佢仲要網店無門市，唔明成本係邊要賣咁貴

其實hifu係damage 面底層cell 等佢地死左刺激新cell growth
有用既 不過無咁即時 你諗下會唔會整完即刻生返哂d 新collagen...
佢d廣告誤導 但HIFU係有scientific base既

佢唔後生值後生細路真係瞓多啲食健康啲仲好

有咩咁包閉 呢到大把絲做廣告做pr啦 唔通我地又自詡班明星靠我地先有工開

佢之前又係靠痴dingding出名後尾人地都唔同佢做朋友知咩事啦

但dingding同親邊個都反面除咗bobo

我都覺好似無個friend得耐咁

但我覺山東同雪姨都係靠痴果啲人黎反而bobo無諗住出名所以無事掛

山東同雪姨同丁 三個人點會唔知大家都係互痴，只係睇邊個最快露出真面目，kol 好似丁同個pam 仲有來住

我都記得佢把係中學同學，咁應該真心frd黎，咁bobo又唔係咩kol只係普通人閒時上下鏡，冇利益衝突

佢唔細 係死都唔講自己幾多歲姐

應該40幾

我估就50歲

仲要有得退

Zara不了

好多韓衫shop都係食水深
仲要無實體店
賺到fatfat

另外如果平既話$200左右
小心賣緊大陸貨
made in China

所以拒絕幫襯IG shop
拒絕做水魚

癡撚線
食水深到
慘在又真係有人肯買

記得中學嘅時候返學搭小巴成日聽到佢個channel s
都差唔多係十年前嘅事

成日又話討論shop去ig post
其實係點

Heyman suenn間野一向偏貴
但間間野所謂韓國igshop都係咁嫁
主要係買igshop買既都係on9啦

Suenn又唔係逼你地買
有邊間食水唔深 又想唔淘寶又唔想幫襯本地鋪
洗唔洗講咁多頁
窮去旺中 有得摸

為suenn平反
佢最近出多左新聞 似想洗走藍絲嫌疑

間ig shop 係youtuber 開嘅，討論下都得掛
你唔想人講咁多頁你就咪加埋入嚟討論
咁就唔會再有我呢個回覆之後又引起你不滿
hnm bershka topshop gu 大把又平過佢質地款式又唔差
上面又有絲打係淘寶搵到差唔多款，講佢食水深都唔得？
我又冇話唔俾人買喎

topshop又平又靚牛仔褲世界級

咁你咪去topshop買

但Heyman suenn 算良心鋪
雖然偏貴600幾 靚就得
一係推薦買852holic 百幾蚊件好正

佢良心鋪？
定你係heyman定suenn呢

shopaholic852都幾多打手
成日見到有人推介 但明明食水勁深 質地又一般
利申:幫襯過兩次 兩次都中左伏

咩呀 講黎講去都係得果條友吹奏咋嘛
都唔知係咪間野店主
間野食水超深
之前去泰國見到同一樣野佢賣貴5倍 仲高過泰銖個價錢呀

下我不嬲都係topshop打手嚟

依家個問題就係佢偏貴但唔靚呀嘛
質地係點我唔知啦 但係六百幾蚊我不如去外國網自己買？kol開舖有加乘？
我唔會喺ig shop買嘢 所以你講嗰間都係不了

其實好似係同一個人嚟

如果佢啲片同相無落重filter , 咁佢都叫keep 得okay

無生過仔加打針加厚粉

嘩 崠個女

佢自己先講完話「主要係買igshop買既都係on9啦」
然後又「一係推薦買852holic 百幾蚊件好正」

係咪suenn本人呀 又幫佢洗底

又係你呀 又推薦852holic呀？聽講佢扮黃喎

之前我提oxkxxxx同做過同行呢個人都即刻衝出黎覆我
有啲古怪

但佢不停話suenn係藍又唔似係本人

Sor send咗兩次

可能都係開ig shop?

題外話 Topshop jamie牛仔褲勁正

係呀！
真係好好著 又修腳又高腰又好襯！

利申 有十幾條唔同色有穿窿有唔穿窿

佢上面話要幫佢平反喎
鬼得閒留意suenn ig咩
已經冇fo好耐

請問咩叫良心鋪

咁我都唔知覺得古古怪怪咁

個女咁細個已經要P圖
好忙

下 我不嬲都係852打手嚟

聽講佢同佢細佬扮黃喎

我話oxkxxxx店主係真黃值得支持
佢又質疑我 話間鋪啲野貴
Heyman sueen$6xx又係良心鋪
媽啊 好亂啊

一提suenn你地就出黎 咁你地又係邊個

Suenn做文宣啦 ！ 平反平反

topshop起碼全世界都識
而且啲嘢有qc 大部分衫褲made in turkey 有啲仲made in uk
就算唔啱都可以退

但你講嗰間食水深又有咁多絲打中過伏
仲涉嫌藍扮黃食人血饅頭

有可比性？

可能kol有加乘啩唔知呢

其實我真係無留意suenn
對佢嘅印象淨係得佢個大粒癦同「suenn張相ok呀」
我搭下嗲話覺得topshop高質
咁你覆我我咪覆返你 做咩姐你

blocked
等佢單機

下 咁我先得起碼KOL著過 又識揀貨
開既鋪賣600算正常 小偏貴囉
Sadelle 賣一條裙都400-500啦

蝦乾係度sell fancl膠原product話肌膚水潤緊緻真係零説服力
搞掂個兩條法令紋先啦大佬

都唔知做咩

想知咩係suenn張相ok呀？
無留意佢，但見你地講過幾次，想知係咩嚟

佢連PR對話+ 鱔稿copy出黎出左個post

相內容：
Suenn,ok啦「 鱔稿 」

佢咁樣出左張相

kol著過可以賣貴啲⋯⋯
講得出呢句你都⋯⋯真係當啲kol係明星咩 佢做blogger/kol做到chiara jstar嗰個級數就話姐
唔值就係唔值㗎啦
阿牛油果sadelle賣一條裙四五百我諗都無人會覺得合理

Kendall+kylie 自己個brand賣一條裙都係79usd
起碼人哋有知名度呀
你一個香港濕鳩model 香港人都未必識佢 佢賣衫賣到咁貴仲要唔知質地係點你覺得係合理？

呀dingding d taste 真係差啲
佢都係拍返vlog同煮野食算啦

佢出post完全無edit過
直出pr稿 好似係

高以翔死咗就識講呢啲
咁多義士死咗又唔見佢出聲
偽黃蝦乾

其實我都唔識呢兩個⋯⋯只見過呢到有人討論⋯⋯

有冇圖

搵到喇

最近既？

屌 尷尬過關家姐

新片

岩岩仲話良心鋪，加陣又咩正常小偏貴，正常就正常，偏貴就偏貴，咩叫正常小偏貴

平時我幾憎嘅Mira 海恩奶油 同liz都有特登番黎香港投票
其實佢地係唔係偽黃我真係唔介意 如果偽黃可以做到咁 何樂不為

唔係太了解佢所以無乜講
屌得最多係阿庚同阿珍
明明我講緊topshop 然後佢又話我一講suenn就出嚟
我：

最好係真心啦

佢真係好鍾意抽水
班垃圾kol個個都係鍾意拎光環抽水 實際野唔見佢地做

mira屌五毛 佩服

⋯其實諗起手足們上前線抗爭，就會覺得投票呢樣野真係最低消費黎，有啲KOL票都無投去左旅行嘅就真係食屎大

Apple 送Iphone堅定流

老實講 絲打次次講suenn 同heyman間舖點食水深 都會見到位公司無糧出係到shopaholic852點好法 但聽講shopaholic852 兩姊弟係扮黃喎呢位絲打想點幫佢兜呀

一講扮黃就兜唔到

條友扮比人sponsor咋掛
送都唔送比佢啦下話 apple洗咩靠佢賣廣告

又bin c

留意到雪姨成日chok聲講嘢
新嗰條片三日前同三日後把聲唔連戲
用返真聲講嘢嚇咗一嚇

笑咗 係咪當人白癡好柒呀

我覺得ok係唔係我Taste有問題

佢份人加個樣加把聲加表情 真係作狀到少驚嚇 好似啲痴線婆咁

Btw佢有啲似劉馬車個樣

為美麗而生....
人唔笑狗都吠 係人都知你大執過啦大媽

我諗冇10年嘅
6-7年咁

笑死咩
成面都整過
仲要唔知有冇打美白針
佢個女黑到

點會冇

同埋崠冇左對波。。

佢係咪搬左屋

整完都仲要p圖 陰9公

好似搬左出去自己住

上一胎好大波 點解呢胎冇波
女人一生完真係老得好快

其實係咪個胸push up太勁先會咁

如果依個係已經push up咗嘅效果
會唔會細咗小小呢？ 冇push up咪會凹入去

覺得崠個女呢個樣已經最見得人

你真係戇鳩嫁喎 唔撚係扮

想講佢對波墮到仆街，係咪生完BB餵完人奶就會搞到咁

本身都墮

崠而家d片條條都有filter 佢應該冇信心冇filter就po
佢條新片好老 同埋有冇人有同感睇到有d尷尬

睇都冇睇 點解要俾views佢

我覺得係佢過度減肥

佢都無話好瘦咋wo之前
49-50kg 算偏瘦啫 啲藝人仲輕都有波啦

update下義賣捐贈嘅情況先
截止今朝我地已經收集到過百件item喇!
我地今晚七點就會截一截數 然後開始聯絡各位捐贈左嘅絲打去交收item
想捐都歡迎繼續填表呀!

當我地準備好義賣ig都會再上嚟同大家宣傳
再次多謝大家!!!

條友周圍吹奏852holic，係呢度同ig shop個post已經講過幾次咩D衫質料好好，著到佢好撚大波俾人發現就直接認自己係打手，黎掩飾佢係店主既事實

如果佢真係店主：
Hi店主 你拖貨拖數 賣啲衫又縮水
咁唔識做生意就捐返入你老母個閪到啦
唔好再吹奏你間cheap雞野

想問下d收益係咪捐去星火的？
Miss左之前個留言

可以揀星火/立場/香港民意調查
填form時有得揀架

話說上次(56)
講起yaki個frd meimei 變左nel nel咁嘅樣
搵翻佢同yaki啲相
其實一路都係醜樣 冇變過

差啲以為係男人

呢啲咁嘅工作坊
呃𡃁妹幾百一千 整舊成本幾十蚊嘅野
同yaki 一擔擔

咁人地都有人工同燈油火蠟同租要交嘅 又唔洗呃呃聲
呃個位係邊？ yaki賣埋啲垃圾餅仲要擺格仔都幾百蚊就話

呢啲班人地都要付出時間心機去教 又唔係靠名氣去等人報又唔係咩有害野仲想點

你咁講 yaki都要交租 啲餅都要用錢買翻黎
佢都係kol黎架 咁都唔叫靠名氣？
靠名氣將啲唔值錢嘅野賣貴10倍
其實都係唔應該啦下話
你話要比心機教 係學費 fine
佢賣搪瓷杯200幾蚊 貴淘寶100倍
係咪都係買個教訓嘅學費？

唔識佢邊個kol
同埋咩杯果啲其實我係佢個ig搵唔到
Btw你話買貴個淨製作cost 10倍呢啲說法其實係少少on9
出面好多教整蛋糕班都收幾百班一千一堂 但啲cream同麵粉夠係幾十蚊cost啦
幫個小學生補習兩個鍾都收300啦仲要基本上0 cost

唔知你有冇讀過商科 讀過就知其實淨計production cost好似可以賺好多 但扣返expense係可以賺好少
我唔知呢個case係點 但我見佢都租成千尺studio去比人上堂 明買明賣有咩呃

Yaki擺格仔 time cost就係出垃圾po叫人買同上貨 差好遠wo ching

你係佢啲frd?
杯佢應該del左
但睇翻佢賣啲飾物
Sale 齋賣現貨 都380

人地 唔show邊間啦 費事做左打手
開埋班教人整
都係400

咁 你仲覺得佢個價係合理？

你係佢啲frd?
杯佢應該del左
但睇翻佢賣啲飾物
Sale 齋賣現貨 都380

人地 唔show邊間啦 費事做左打手
開埋班教人整
都係400

比多張你
銀唔係乜野貴野
都賣790 注意 係sale左 即係原價可能成千
想去學整 加多幾百

咁 你仲覺得佢個價係合理？

淨係今轉連線已經貴到hihi

記得之前啲人成日話佢靚 我果陣都覺得佢靚 而家睇真係好似nel nel番唔到轉頭

唉香港地就係咁，覺得手工藝/手作就覺啲材料成本好平，所以成品個價都唔應該高，or even 做upcycling products要free俾你 係啊我喺大南街買塊大牛皮幾舊水，整到十幾個card holder，每個賣幾舊水，門面帳上係好好賺㗎，鬼叫你無呢門手藝咩，其實除咗材料成本，職人嘅工藝都係一種成本嚟衰啲講，覺得人哋食水深咪自己去買工具買材料自學去整，學到呢門手勢你都可以出嚟食水深

我無睇過呢個case啲作品係點，亦都唔評論佢手藝值唔值啦，但手作自由市場嚟，唔啱自己心目中嘅價咪唔好幫襯，人哋自有佢嘅target customers，要屌嘅不如屌啲入淘寶貨扮自家製扮手作嘅好過

同埋工藝呢啲嘢，價格都反映質素嘅，幾百蚊同幾千蚊個tattoo都唔一樣啦

我唔識佢

好似謝芷蕙cammi 是咪同一個醫生

講真我覺得佢賣得唔算貴，大把更貴，我反而覺得賣得太平會做爛市，害左真正有手藝既人 講真好多人就算俾幾多錢佢都唔會整到一樣既quality……咁都話呃錢既人應該係唔識得欣賞藝術同手作，亦都好少行呢類店既人，睇多幾間，應該間間都要俾你放上黎

IG更新完之後hide咗個like嘅數量
睇班kol點算

400蚊 都好靚
可唔可以pm ah

我諗佢行一轉jccac/pmq已經屌到媽媽聲有留意銀製品嘅話，睇埋日本職人整個啲羽毛直頭天價添啦咁
金工呢門手藝本身就少人學，可以覺得貴，但同時有相應嘅target audience識欣賞，唔應該用「呃」呢個字（除非係虛假陳述說明：明明係合金就話銀，仿皮話真皮呢啲就有待商榷）
再者，pandora又好，agnes b呢啲fashion brand甚至係lv hermes呢啲機啤出嚟嘅飾物要成幾千蚊，咪又係大把捧場客，咁佢係咪叫合理價錢，佢係咪叫呃？我諗見人見智啦

大媽企左響梳化上面???

我仲睇到

好撚危險
一個唔小心向前仆就gg

笑jor

對波又鬆又墮就咪撚搞咁多啦

唉 叫佢唔好出嚟害人啦
又係生D大山種仔女出嚟

佢除左做呢啲野仲可以靠咩維生

就係因為呢點令佢覺得做人唔洗讀書
因為出名就乜野狗屎垃圾都有人幫佢買
「人生唔一定要讀書㗎 入唔到大學有咩所謂」
尤其係後面果句
咁佢先可以用中一學歷去Judge一個Professor/ Lecturer

崠搬去邊？廚房勁大

老實講佢着緊嗰條裙好大媽，唔知佢究竟係邊一個街市買返嚟

佢個女條腿，真係粗過大笨象

好富有

嗱 公道啲講句 呢個年紀肥啲好既 唔通你叫個小朋友節食減肥咩

多得嫁左個專一有米好老公

專一

我都睇到

Baby fat姐你expect個bb女學佢老母執呢樣果樣咩

BB梗係肥肥白白好啦，大家唔好盲反先得

崠佢哋依家究竟係住邊度

認唔到

有啲似康樂園園

Jade lam賣廣告但連佢自己都冇follow間嘢
自己就食好嘢 水鳩啲followers買垃圾

好尷尬

自己中學未畢業 judge個professor
「佢教ive架咋 無可信性 無資格judge我塊減肥餅」

手工野無得咁計

Pkj po左條護膚片，扮曬識野，點知錯曬
甘油塞毛孔
Silicones同mineral oil其塞係唔會塞毛孔，但好多人以為會塞
姐係咁，我平時唔係憎佢，但你而加又有自己brand，又係條片話要教人，可唔可以講野小心d，甘油塞毛孔都講得出

*實

醒起佢點啲妹妹仔用茶樹油直敷暗瘡敷到爛面

班kol就係
面膚好->爛面->面膚好
無限loop 然後教人點護膚
瘦->食肥左->瘦返
無限loop 然後教人點減肥

康樂園係house黎 佢似係大廈

有冇人覺得個caption好嘔心

佢自從生第一個開始肥到一發不可收拾都話唔肥媽

佢同spoon一擔擔成日遮左條仔個樣

佢話係佢自己設計，真無taste

我覺啲留言都好噁心

Cls唔講以為係啲av標題

唔知點解覺得佢呢一身打扮好似豬八戒
不過真心覺得媽媽好偉大
因為生完真係好易殘
所以覺得sue都幾慘
其實佢身形都算keep得好
但個樣就真係殘左

呢個好似ohkoreabeauty店主個partner嚟

歌頌老母呢排留返比佢個女啦

問題在於大把人buy佢

自戀得好誇張下

KOL賣衫道理都一樣 支持

會唔會係貝沙灣
利申 靠估

屌笑撚死
豬八戒

係囉 唔好害其他媽媽吖嘛 好冇良心
自己都有小朋友 比返d同理心好。。

唔似

之前喺街撞到佢同技安拍拖
有少少人識佢其實都要適應比人望下
望下佢 佢即刻同技安彈開
我心諗唔想比人知就唔好光明正大拍拖啦
以為自己大明星咩 最睇唔順眼佢個口

有冇人知理科太太咩事？

佢好似有片交代

佢老公有抑鬱 令到佢都好大壓力 所以呢排都唔出片休息下先

上網google下d農場文就教妹妹仔
人地讀書讀到死入lab研究配方，佢就上網鳩up幾句呃人錢，錢真好搵
其實佢個brand好多嘢都overpriced，講緊某d大牌子仲平過佢

佢講到佢個frd家姐幾包閉咁 讀過乜乜乜 人地大牌子後面成大team人啦 jen姐 睇死佢遲啲又幫其他牌子賣廣告

佢咁有勇氣既
一睇就知佢執呢樣執個樣啦

其實係佢無知然後人地講咁多知識俾佢，佢就覺得人地好勁支洗面咁都吹奏，歐美好多牌子都已經無sls啦，基本上係organic, cruelty free嘅產品成份都好好，使Q俾咁多錢佢咩i

去過一次啲活動見過佢真人覺得佢性格完全唔係好nice 好隨和，平日只係扮比人睇咁

純粹呢條臭閪平行時空我已經唔想比錢佢賺

其實⋯⋯skinneed米姐係貴啲既the ordinary

其實佢個囡呢張相幾cute

一直覺得呢個女人個樣好奸好八婆好虛偽...
其實佢係做乜維生？
好似好有米

同埋佢個feel 好似啲幾廿歲唔肯認老仲要扮後生扮扮青春嘅女人

Tlt係咪走光

好似yap住塊M巾咁。。。

走光都唔緊要啦，唔係點搵老細

山東老母同山東細個樣差咁撚遠既 唔通老母都整過？

係 下體脹卜卜咁

似係入面個件係連身黑色野

白色恤衫？

唔係話啲咩 但係早排油麻地先有人踩人事件
見到呢類相真係好不安 仲未move on到

丁丁最新條片先幫Farfetch賣廣告 而家雪嬸又叫人唔好買 睇嚟都幾大仇口

成班女人小氣到閪咁
成日口和心不和 以為自己明星咩

黑鬼嫂 你打算搽少少粉底同埋少少唇膏就當係試後感？
比少少誠意啦好嗎

痴撚線呢句真係做多左

好核突

咪咁racist啦

係呀 總之明買明賣就唔係呃
話之件野值50蚊 kol著一著多左啲汗味就可以賣500

但依單野佢好耐之前已經post過上story
同埋其實勁多人幫farfetch賣廣告

究竟有無腦架？

扭親頸?點解佢咁撚柒仲未末落

手工野同賣衫係兩回事，你話件衫係kol自己車就可以mark up500蚊都無問題。

係啊你都幾醒喎醒過隻豬啊咪偷換概念啦
你咁計世界上所有嘢都唔值佢marked up咗嘅selling price啦，所有人都呃你 你最好唔好做老細賣嘢唔好從商唔好marked up

利申講多兩講實話我係店主，我唔識打金只係睇唔過眼點解手工製品嘅價值咁低，大牌子就機製周街一模一樣賣到貴一貴你哋就覺合理

根本就係
仲要勁恨嫁

真呀
最好就成本價賣出去啲人就最開心
完全唔明賣得貴有咩問題
覺得貴就唔好買 就係咁簡單

仲有我想講其實好多係淘寶見到同款嗰啲韓國衫係因為大陸抄款抄得好貼
好多係拎咗件版就做翻同一款
嫌貴咪繼續淘寶囉
我就戒咗淘寶勒

佢好似有講過佢呀媽有整過 唔記得邊條片

佢唔係結咗婚嘅咩

遲d山東個女大左都去整埋容
真係三代同堂都整容

有冇人知白影同Anita Wong發生咩事

咁誠實等我得閒搵吓先

應該唔止三代

結咗咩？佢話自己雲英未嫁喎

人地而家玩咩小紅書（個大陸app）

佢係咪有同導演夫人開舖

雲西做乜鳩

追晒所有花生
白影有一篇文話邊個自爆就係鬼
anita就留言話手足做錯可以屌可以鬧話手足係鬼好侮辱（大概係咁）
之後白影就發晒癲咁屌返轉頭
又係咁講自己付出過啲咩，識咗啲咩人etc
又唔fc係藍絲令佢page嘅分下降，屈人哋人西谷去搞佢
又話anita搞到二汪收皮令二汪呢個陪月姐姐想自殺好慘
總結：白影係on9加柒

唔好話星味 kol嘅氣質都冇。。。

好似有間指甲舖 又做fafa佢地嘅經理人(?)

成日以為自己做埋啲騎呢嘢就好真性情好funny
咪nlm就真係夠真性情啦

其實唔係一味瘦就好睇…
少少肌肉線條都無…

係咪令佢老母張相跟住整

陀b冇得整 係咪會走樣

得罪女人真係唔講得笑

勁撚on9
成堆紙紮公仔咁

好似鬼片d海報...

抄人構圖嘅記得好似vogue定咩雜誌有影過

以前做ibank
宜家同暗星開鋪+自己做KOL+做經理人
做經理人都抽唔少水

佢入左英皇之後，無埋第一年新人光環，人氣好似仲差過做KOL個陣

但係喺香港大部分做得kol嘅都好高騖遠
又唔知自己咩皮

J lou終於忍唔住要出merch cap多啲水

屌一件唔知係咪淘寶訂既淨色t shirt / hoodie 再一個#ricefam既字都可以賣幾百蚊件 仲要講到咩自己brand咁

雪姨其實係靠咩冒起？

終於有人講
得個一句又當係自己design
仲要Mark up咁高 cls

比多一兩百都可以買啲潮牌champion/stussy 你話jenn im嗰啲就真係自己設計 (雖然麻麻地佢個人)

記得佢一開頭痴住ding ding
跟住走真性情搞笑路線
同埋強調自己keep得好

但依家睇得多好反感lor

完全睇唔到有咩設計可言

戇撚鳩
ripndip減咗價都係四百幾蚊件 人哋仲要係黃 點解要買佢啲垃圾

佢做beauty blogger好多年啦 仲出過書
宜家咁多妹妹仔fans真係靠痴dingding

痴dingding

屌佢搞到條腰好似40 cm長咁 覺得佢縮得好辛苦

不了

似幾多歲

唔怪之得佢會話有年係屋企專炒牛熊

好可怕 衰老得咁快
唔使返工
仲老過要返工既女仔

真係麻麻地Liz呢類世界女

間野唔係黃店喎
唔好扮係

似人瑞

好恐怖
望一望佢再望返自己覺得自己都唔係keep得好差

講開又講 依家所謂kol好多都食水深 個價可以貴成3,4倍 真係唔知佢地個良心去左邊

嘩 好老呀
jade lam 睇落似40

個人平時唔郁淨係食同瞓都快啲老

留言話佢2015年結咗

好得人驚
人乾咁

真係好恐怖
啲牙好似啲阿婆咁樣
梅下梅下

原來係美容作家
但係佢依家個樣愈黎愈走火入魔
個面形好怪 同埋有種俗氣

好似

似白雪公主嗰個巫婆！尤其係個鼻

比你講咗先添

好似對自己好冇信心咁 成日話自己肥

其實條女忽忽地咁 波仔真係係嫌棄佢？

日日都見佢post話自己好肥 要減肥乜乜77
但其實勁瘦 傻撚咗

0:01 一開頭話自己未嫁？
咁奇怪既 佢以為自己邊個呀 秘婚

勁老實 香港個d唔會咁講啦
最多定期話義賣做下善事

哇 牙好黃

50

其實佢係咪有食煙習慣？棚牙黃到咁

做藍絲老得快D
抵撚死

佢越來越有夏蕙姨感覺

啱啱睇到sona收左盒lancome粉底有5枝唔同色

仲要個sona勁低產，片又唔點拍

個pose?

台灣網紅Youtubers 明買買賣呢個風氣幾好
收到禮物公關品就多謝返廠商
拍片都直接講合作片 多謝廠商搵自己合作
唔駛扮自購
定期一季一季有二手拍捐返出去做善事

香港個啲扮自購
仲要拎上網賣
比痴線西認到手指甲

有邊個會賣貨？

其實我地要攻擊嘅
應該係呢d藍絲 KOL
我真係頂唔順佢扮中立

tina蝗 merryso

嘩 好心佢啦 雪姨個樣都後生過佢

其實乜撚野係ricefam
著出街俾人笑

我發覺係佢個嘴出左事
好奇怪 嘟起咁 好似啲八婆樣

Dingding 係咪整左鼻？見新片下面好多comment

佢哋恨不得寄啲pr寄多d添
最多咪放上旋轉賣
賣唔曬都唔緊要㗎
反正無本生利有咩所謂

呢個女仔雖然好無腦 台灣黎講唔算高質youtuber
但佢地嘅風氣真係好好 台灣最出名嘅beauty youtuber全部都有keep住一個月出幾條片
上哂神檯嘅catie,沛莉,gina嗰啲
剩係講出片量都完勝哂香港是但一個
未講片嘅質素 廣告片就寫明swatch色真係逐隻逐隻影比觀眾拍片睇 唔係好似tina蝗咁影哂啲product之後講句thanks就算數
香港最出名嘅beauty blogger你地羞唔羞恥
人地都係做緊同樣嘅工作比你地有心十幾倍

仲要佢地會有好多新嘅idea 認真拍
我本身幾鍾意睇Chinchin 但佢拍黎拍去都係一樣嘅妝 睇都睇到悶 除咗Hiddie 我已經講唔出仲有邊個有出片又好睇

講Clean beauty嘅Gobihong 都好睇，低產係唔係為拍而拍

Catie pr送但唔好用一樣踩

崠條東京旅行片真係好老尷
咁大個人買張西瓜卡都唔識
好心啦日本啲車站有多國語言指示牌架
淨係睇咗頭兩分鐘已經頂唔順
有無勇士幫手睇落去

唔想畀view佢

分分鐘用嚟p個女嘅時間仲多過自己

全部都齋出story講兩句就算

痴線西，今日尖沙咀見！

陣間尖咀見！

點解可以一d美感都冇

肥蛙係咪分咗手

點解咁講？

見佢del哂合照
啲Caption都似

heigor無del

吓 一齊追夢嘅情侶好難得

仲要一齊咗六年以為會睇到佢哋結婚

琴日第七年啦

男定女話想分？

好可惜

希望唔係真

諗起蝦嬸碟菜心炒牛肉
雖然唔想吹奏Brandy，不過正常煮都係呢種色水

冇諗過...睇得出佢地感情真係好好
希望冇事啦

嘈交姐可能

仲有follow應該唔係

我都唔想吹奏佢 但佢煮野食真係高質過蝦乾好多比起蝦乾啲鼻涕公廁紙巾肉丸個賣相吸引勁多

但佢個大ac mandieskwok unfollow咗

見到yaki去美心閪餅買嘢
你個綠色頭整容樣咁易認

share小明首歌就當支持？嘔唔嘔心啊你

斷正

佢就係想人話佢瘦

好似係因為佢好鐘意食飯
佢d Fans就叫ricefam（ily）

呢個foodie做乜撚 仲有心情搞giveaway

記得佢前幾個po介紹咗間藍店

Exact7ly
稔起以前中學總有d女仔周圍同人呻自己腳粗
根本就勁幼，其實就係想聽人話佢幼
聽完仲會否認先，等你再讚多佢一次
試下係佢呻果時話佢真係粗，會即刻嬲到面都紅晒

呢個雲西擺明勁proud of自己身形，又露波又show腰。不過冇稔過咁大個人仲要靠呢d攞優越感...
稔起中學時代真係好懷念

見佢有keep住介紹黃店
之前介紹左藍店有人提佢佢有講返本身唔知同加返一句落caption到
不過我覺得直接del po會好啲
始終得嗰一句仔 可能人地會睇唔到 或者港豬會去左幫襯
同埋佢好幾次出po都係出面風頭火勢嘅時候
覺得佢係黃嘅 但可以識做啲囉

套用melo邏輯:
應該去見客姐

點解麻麻jenn im?睇佢youtube好positive

斷正
想知呃ki姐會點兜
係咪又「你唔鍾意我我做咩你都唔鍾意架啦」

豬撚到

認真佢身體係咪有啲事

12.2 一點 長沙灣荔枝角和你lunch

你盲左？

啱啱整完？腫到咁嘅

我本身係見到間美心閪餅開得番，心諗屌佢老母
點知睇多兩眼見到個藍綠色閪頭同突出下巴仔先認得佢
我仲突登上ig睇佢而家個樣confirm下

三日前仲係呢個色，除非咁啱又有一個藍綠色閪頭同整容失敗嘅突出下巴仔係美心買嘢啦

佢個下巴仔 靜係睇你呢張咁遠影既相都覺得好突

叫講果部洗面機 boris又賣緊廣告 dklm又扮真心分享

將軍澳中心

應該話點都要煮到咁先夠膽放上story啦下話

成日話啲KOL淘寶扮外國貨既人可以睇下條片
其實好多店(唔好話淨係淘寶)都係買衫返去比廠抄款
所以唔好成日見到淘寶有同款就屌鳩人

利申 好多年前做衫 就算大牌子都會買衫比廠抄

我都覺

後面嗰個佢條仔來？記得佢條仔藍架講埋啲懶中立野

marisa chan咁大個人出左黎做空姐，每個月仲問屋企攞生活費。你以為係親生老豆老母？唔係喎，係佢表妹個老母同後父。去旅行都係攤大手板攞錢架！
佢表妹仲痴線，係英國讀書吸毒，一個月買毒品買二十四萬港紙，周圍問朋友攞錢，下下都一兩萬咁攞

仲叫大家into下個社會

你識佢？

咁佢屋企有能力比佢都吹佢唔脹嘅

liz都有 個個都係度賣廣告

咁遠都睇到個下巴出事

個假雙眼皮 好似開始收收地皮

就係無呢，佢兩表姊妹不停問人攞錢，話自己好可憐無錢食飯無屋住，前前後後拎左我兩三萬架都。一開始我覺得佢地幾可憐，話自己比後父打，知道左佢地用二十四萬買毒品我真係得啖笑

下巴仔聽落太可愛 佢唔配

佢咁得閒整個咀就好心整埋個鼻啦，死豬西冇腦珍姑

原來liz subscribers多南瓜珍差唔多100k以為佢地差唔多

Liz今年幾多歲 咁快嫁出咗

search吓 marisachannn

屌你嚇撚死
插蘇鼻

竟然 liz上位上得好快

search左都唔知佢係乜水不過咁岩發現佢原來識manchi

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

咁佢出片出得密又情侶片又結婚片
啲kol絕招就係搵男朋友上鏡同結婚同生仔

仲要男朋友係外國人

咁大仲好意思問表妹屋企攞錢？

Marisa有盗用屋企人信用卡 去買duty free 成幾千銀 ，去exchange 又係問姑姐借錢 仲要一蚊都無還過

咁誇張。。。你識佢本人？

More

點解依條女可以咁多痴線野

哇屌佢個鼻乜撚嘢事

咁我知了 同Nicksung情侶檔搵食果個

點解要整到好似崠個女咁
個鼻好撚似

Minnie....

冰啊草啊都有。圖就無啦，同佢一齊隊過草咁囉

佢表妹盗左我張卡比倫敦屋租，原來兩表姊妹一撚樣

佢親自同我講嘅，就話咩住佢屋企對面條𡃁仔好煩，之後有一日就請佢飲廁所水沙冰

你咩證據都冇 好難信你講嘅嘢啵
雖然都知呢個女仔好多黑歷史

信唔信由你，不過呢個要證據真係難因為一攞證據佢就會知我係邊個

如果係真呢條女真係好癲
仲要平時刻意營造到自己好sweet咁

佢表妹因為吸毒比倫敦包租公趕走 （係屋企隊草隊到響火警鐘） 。之後佢仲諗住買k仔翻去擺係屋企，走左之後報警話包租公藏毒

好痴線啊屌
佢表妹係咪都係model仔?

唔係，不過都幾似樣嘅。nick sung & marisa都有follow佢

英文名A字頭?

nono
我知我無證無據咁講一定有人話我吹水，不過你諗吓呢d咁痴撚線嘅嘢，唔通po出嚟圖文並茂咁唱通街咩

邊個係佢表妹？

呢輪係咁喺ig fb見到吹奏「靚仔牙醫」既post好嘔心

第一眼以為係minnie

好似奶緊閪

唔講得ig架咩？

雖然佢化D妝有時炒晒車
但起碼唔係段段片都讚
樓上講既都認同 台灣youtuber真係出片出得密
香港既"beauty youtuber"剩係識吃喝玩樂

Ohkoreanbeauty 個老公黎

好心提下人 都諗到咁多野

其實佢屋企究竟係華富定赤柱

就咁睇好撚恐怖下巴好似異形咁

因為bobo唔係為出名而痴埋去

Ding

又提 怨婦咁

華富

依家全世界得佢嫁得出咩

如果住赤柱唔會落一落街都化到咁行
應該街坊look d?

佢好似隱藏左張相

得啦得啦 屌
全世界得蝦乾你一個嫁得出
用隻北歐風牙仔食啲紙巾肉丸波
好療癒啊 得未啊

個kayan.c 入埋tvb做
呢個時候簽tvb 一定唔係黃啦
呢個先要聲討

講中曬

中學好多人覺得佢好靚

前前後後講足三年，煩L到佢

唔係l字頭
咁表妹唔係kol咁樣出賣佢好無辜

佢赤柱有間空嘅公屋

其實佢親生老豆老母係邊
見佢成日show off個姑姐出黎

咁又唔係喎，佢周圍講廁所水沙冰件事架仲有佢表妹覺得自己好叻好勁用左二十四萬通街唱至於偷卡攞錢真係frd過都lai過野

佢覺得姑姐做律師樓秘書好叻㗎
仲有姑丈做細公司經理兩老真係好可憐，節衣縮食養咁多件，仲有件月用二十四萬，都唔知點清卡數

唔知就唔好亂up啦

咁marisa chan親生老豆老母去左邊

講起仲有kol界嘅謝安琪
想當年開口埋口都提住自己結婚
講咗幾年先出結婚片
我嗰下係: 原來講咗咁耐一路都未結

講個白色恤衫 訓醒未？
衫

魚嬸

咁又唔代表佢唔係黃嘅
想出位姐

去左邊唔知
淨係知離左婚

佢都真係唔係黃
成日都話自己係中國人

搞笑咩
係黃既人人抵制tvb
你呢個時候入 咁都兜到

我見佢成日都隱藏自己老竇老母
驚咩？

重點係出片出得密
情侶片結婚片都係一d條片嘅主題姐
呢啲片咪唔使咁容易諗新嘅題材又有多人鍾意睇囉
作為觀眾 返左成日工或者返咗成日學
梗係想放工放學就見到有新片睇
本地kol個個搵到錢就唔出片/抄人idea
反而飛咗外地發展嘅liz同mira出片密勁多
所以訂閱人數自然升得快

我諗今個月有排佢回憶

預見到蝦乾既來 曬完結婚就到大肚 之後就BB

笑死
呢幾個月佢有出過咩聲
次次重要日子都出垃圾story
佢返佢個祖國啦
同ming仔一鳩樣

預見到佢會出d捿BB教學
又講下點整野食比佢
但樣樣野都半桶水
得閒就呻蝦公唔幫下佢
買d北歐風玩具

佢完全冇出過聲
照選港姐 照入TVB
簽埋TVB經理人約

Ming仔要反
Kayanc一樣要啦

「hello又係我alice啊
今日會教大家點開奶俾bb嘅
首先我地要準備奶粉 一個奶樽
將一羹奶粉放入奶樽 加入8oz嘅水」
然後佢肯定會教人起勢咁搖支奶

有畫面

沖到溫度剛剛好的奶粉 好療癒

Cctvb 藝人都應該杯葛
表明係藍嘅就要追擊

又會話自己推崇北歐式教育
但佢自己鬼識做家庭教育咩

搞掂，曹永廉食屎啦！

佢想點呀
客觀睇 身材係幾好 但點解雞味會咁濃
仲要咁多個月以尼都平行時空

打假波定攝厚pad?
佢以前啲相同片係冇波..

各位絲打！記得罷買Loreal Group旗下所有品牌！

佢個樣真係好似人妖
骨架又大 人妖咁款都選到港姐

一濃妝就好有北姑味

如果我係泰國見到佢一定會覺得佢係人妖
真係好似男人

佢叫完春未

諗唔到題材就成日係到炒冷飯

咁呃飯食法點解仲未被淘汰

你一講就覺得似

佢可能成世人最proud of 自己嫁得出同埋整到d紙巾肉丸治癒人

屌 做佢個仔好慘 個老母咁系煩

結婚啫 咁都要成日提住
Reupload真係做多左啦蝦乾
其實真係冇人想知

做乜尻

煩唔煩啲呀蝦乾 再提我真係祝係結第2次婚呀
講到全世界得佢一個被求婚同結婚咁
如果我係佢另一伴 日鳩日咁提住已婚又比老婆擺上檯
我會離婚

唔好問我點解知
不過佢層樓未供完再係佢老豆老母周圍問人借錢買嘅

着到咁都完全無女人味可言

想日日提返佢啊哥係變態佬

點解一個男人會接受到佢老婆同全世界人講佢老公叫小熊貓
好無面

我都記得佢平平地

加埋件衫好似揼骨啲呀姑

佢明明得兩粒提子
記得佢出過片想隆胸, 咁睇應該隆左

佢個樣好唔靚
平心而論

平過洗衫板

屎盆

佢未必敢整個鼻
一整就好明顯，佢仲要扮純天然架嘛

成個rikolee咁嘅樣

我都以為係rikolee嚟

但選嗰時又話佢黃嘅？

點解佢會喺體育界kol咁有影響力見伍家謙個ranking入面佢排第二，仲高過啲運動員

無人覺得佢個樣成個男人咁架咩

下 reupload

見到譚杏藍同ding一齊就諗起幾年前，ding未紅起，錄左一小段片po ig，就係譚杏藍既背面，然後ding叫佢，譚杏藍完全唔理佢，叫多幾聲先認
宜又好似無曬事咁 好好咁

復出

岩岩睇番 原來講錯左 sor
係ding講左d野 呀花hea答佢 ding點小花名 小花好cool咁答「係」

呢條煩膠結婚週年捉d fd黎慶祝佢有無病呀

要下下提住自己結咗婚 係人妻 好知性 好賢淑
到底喺現實生活中係有幾咁自卑

痴撚柒線結婚要fd慶祝 屌你宜家你結婚定我結婚 唔講以為佢今年金婚要開兩圍慶祝

Advent calendar
兩隻字都串錯

真係好撚痴線好撚煩

好尷尬啊喂

唔係復出咗好耐喇咩

佢仲要係前pr而家係calligrapher wor!!!咁都串錯字

點解佢咁多follower既

本身諗住佢係錯手
點知第二張都係advert 但calendar就啱返
佢真係唔識架喎

好撚癲 係咪想潤鳩啲fd

佢棚牙同個鼻真係好恐怖

CYN都唔知講咩好
夾硬話記念上年做佢伴娘

Icu ABC又畀人屌 DingDing呢啲又話蝗味 咁要着啲咩先得

其實唔洗abc 唔好著埋啲貴婦style 就得

我冇屌過icu ABC style
我意思係拍照風格+姿勢+裝扮=蝗味濃
ding就係嗰種唔係好識影相+仲要咁啱着啲衫係大媽碎花裙 一不小心就會着得老氣

下面張相幾好睇但係覺得上面好奇怪

掉轉咗 喺上面好睇下面奇怪

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

可唔可以唔好再趕走變黃嘅舖頭？

北歐療癒風bb

落600粒奶粉

第二套正喎淘寶野 我都有 反返好條邊先

嘩，佢真係勁痴線。
佢啲frd覺唔覺得佢好癲架

咁你要問佢啦，ig周圍dm人話用24萬好勁咁。佢一日隊四次 早餐午餐晚餐消夜
咁麻煩你叫佢先還錢比各位朋友仔。佢例牌話online banking入唔到架喎。
錢就包括幫佢買上個暑假翻香港嘅頭等機票，仲有幫佢交short let london accommodation訂金加租金嘅我，之後去旅行叫我幫佢買機票無還錢！仲有嘔翻佢去club同朋友一齊開枱，負責收錢收左三萬然後屈人偷佢錢，之後三萬就不翼而飛
你叫佢唔好鳩吹佢周圍借錢比人先啦，佢自己身上著嘅衫都係周圍攞friend架咋佢連底褲bra都著其他人架

Marisa del左個ig?

係 太多黑歷史驚痴線西抽絲剝繭搵到

回帶知性蝦

咁佢點靠偽情侶檔揾錢

放心 好快就出返黎架啦

佢棚牙好似影相果個突出成棚牙嘅effect有無人知我講乜，即係好似呢個嘅effect

大力d推
氣質教養呢家野係扮都扮唔到出黎架

what about Brenson

佢幾時行過abc style

阿lice

屌有聲

北歐accent

咁佢自己住？

係華富同呀嫲住

OH MY GODDD!
真係超超超好用

係Oh my GOTTTT!

咁其實..幾慘 如果係真

香港仲慘 又唔見佢出黎幫手?

個ig執到幾靚都好背後原來係咁

對波隔咗一日又出返嚟啦！好神奇喎🤮,
亮點*後面有隻午夜兇鈴小貞子😨

留意左你幾日
其實呢張相個樣都正常
到底佢個女做左咩得罪你又笑人象腿又剩

呢張幾cute啊個女

我都覺得呢張相 係好正常嘅小朋友樣
好似mean過籠啦喎絲打

呢排睇追緊港台套萬輻瑪利亞覺得雪姨同Sony Chan好似樣...不過人地Sony Chan高質好多

法國棟篤笑藝人及電視節目主持Sony Chan

佢濾鏡同行abc style 的kol差唔多
sor for 我可能誤解abc style
我本身想表達唔abc 又唔韓 又唔日
但睇咗有人留言形容得比較準確
準確啲表達係唔好強行貴婦style
咁樣反而蝗味出來了

Sony Chan

算啦無謂解釋
狙擊藍/平行時空Youtuber咪算
人地有錢話知佢着到成身名牌都唔關人事
你理得人蝗唔蝗味

咁上面提起咪順便感嘆一下
個人而言係真係幾鍾意佢個樣
平行/藍youtuber一早unfollow曬
平時都係睇痴線西追擊

我都覺得幾得意

如果係假嘅洗乜del大家心照啦仲話我鳩吹

坐監咁爆 資料來源係？

佢話自己有病所以大家可憐佢借錢比佢

唔係男人黎

咁你做咩唔報警/公開爆佢衰野

報警有咩用？

知唔知衰咩坐監？

仲有佢份人咁癲，包租公要佢走，佢就想放毒品係人地屋企之後報警。點知佢會點架

其實佢個女好多相都係普通小朋友樣
話佢樣衰嗰啲出街係咪都會話街邊見到啲小朋友樣還

樣衰*

果然係狗口長不出象牙

佢結婚？

咩小貞子邊忽似

有何高見 快講

自稱黃絲
但最簡單罷食都做唔到
Btw
萬聖節當日手足食緊tg
佢同雪姨同Liz一齊係室內開party

佢當日就係呢身裝扮
雪姨當日亦有po story
Tag埋liz同佢個軟飯老公

我覺得佢好似謝安琪個女

brenson 媽媽已經有第二胎...

集火鬧大媽算啦
唔關bb 事既...你估個老母佢揀架咩

唔明點解佢會彈起
只係睇過佢一條講自己以前做空姐既片
已經覺得佢好造作扮嘢 借個名嚟做kol呃飯食
今時今日講完係黃絲 都係用嚟呃飯食？

又真係mean既, 但佢依張都P左個女個樣 , 親生阿媽P自己個樣都好慘

Calligrapher 個手字style我睇唔透

DJ 同39蛆個圈 啲人

應該做下model啫？

其實佢都係想講自己食麥當勞 係好女友

嘩 大佬b 彈出又彈入

呢到d人係咁嫁啦

但佢黃到金

利申唔係幫佢洗底 當年我都有份見證佢收皮

有冇人有睇shopaholic852 live
成日都覺得個kubby好煩
好似洗腦咁sell客

聽聞店主冇ac但之前有mon post

佢無姐 佢啲staff可能有架嘛

Hi店主 你地食水咁深仲好意思做打手？

珍姐個樣越黎越腫
但佢越黎越有自信

啲staff其實有啲好好人 但似俾佢逼做打手
雖然2姊弟係偽黃
但好似有幾個staff係真手足

好樣衰

屌sue個女又冇得揀自己個樣生成點 把口唔好咁衰啦

佢係普通小朋友樣 係普通大陸北方小朋友樣
的確我喺街邊見到新移民個啲小朋友都會覺得佢哋樣衰

Facebook 彈咗個廣告出嚟見到呢個人
擺明想行型嘅style 但完全fail
Sweet 就更加唔駛講
係咪趕客

依兩條友又出黎呃錢
拎佢地著過既衫呃人錢
可唔可以唔好咁傻幫襯佢地

應該好多都係品牌送

如果佢地好似coffee咁賣完捐返利潤出去係無問題 但佢地宜家係賣完自己啲二手衫再拎去賣新衫 我覺得佢地真係當班viewer係水魚

自己咁浪費 要日日唔同衫仲想人幫佢地執手尾

咁仲痴線 無本生利 品牌送應該係非賣品 佢咁賣出去賺錢人地可以告佢

真心唔知點形容佢男朋友個樣
硬係有種好猥瑣嘅感覺 好唔討好

原來liz個老公無正職？

liz之前有講佢做音樂

上次有啲戇鳩friend去咗佢個二手event , 見到個Gucci袋勁鍾意, 跟住想買嘅時候佢個staff為已經有人留咗.....但係網上就話唔留貨，總之個friend同佢哋理論左好耐好唔happy走人，態度勁差

我都會好厭惡啲唔得意樣嘅小朋友

香港d pr咁寵班kol
po垃圾thank you圖都收貨 點會告丫

btw突然又有d高尚有口德痴線西出黎話呢樣唔講得個樣唔講得

講真佢條仔就咪衝出黎柒啦 好樣衰

佢似個d傳統奶奶唔鐘意個d身抱
太瘦 身無半兩肉 似無乜生養個d

其實係咪佢本身有prnetwork先咁易彈起
市集見好多人都寫得靚過佢

佢係咪年年都要出po

佢已經每個月都出PO

好造作
我冇見過人地講紙婚快樂 通常結咗幾十年先會用呢啲字

痴線西幫手狙擊
KOL食人血饅頭將國難五金救中大果陣既gear 轉賣

其實我覺得佢個女真係唔叫得上普通小朋友樣
真係算醜樣 街度如果有100個細路
97個都比佢個女靚
對suechang無意見 真係純客觀咁講

sorry
平時大家話jenn醜 話spoon樣怪
我都覺得還好
但我覺得suechang個女真係比一般細路醜
真係事實 呃自己唔到
有時某D角度影都叫幾可愛
但睇片見到佢個樣再加係咁中英韓交雜講野
我就覺得好礙眼
可能因為我真係好唔小意細路

係 市集 同上網 好多都好靚都未敢話 係書法家，見過其他PR 無啦啦變左樣興趣出黎 之後又轉左KOL, 久唔久就會有專稱xx師，訪問，接到廣告（明正言順賺埋舊廣告錢），開興趣班做導師

啲款真係勁一般 又貴
但見佢live勁多人話留 真係咁多人買？
model相全部係景大人細 冇detail睇
究竟係影景定影衫

偷Gear去賣？！有無汁？

真呀

咁佢個女真係好樣衰啊嘛 豆豉眼又插蘇鼻
出街d小朋友都無佢咁樣衰喎

本來心情有啲低落
見到呢個comment真係大笑左
97個都比佢個女靚
好撚mean
但我buy嘅

或者咁諗

普遍覺得Sue 係靚(以前無而家咁劣，我以前唔知佢有整個陣，都覺得佢係靚）

當大家有咗個期望係到，就expect佢個女都唔會太差。點知到Jane個樣曝光，無諗到佢個女會係咁樣，又唔似佢同John，所以先覺得Jane唔靚

慣左 每隔一排口德村村民又衝出黎爭住戴道德光環

Sue老母個樣都唔差既 我估sue都唔係大整
同埋佢老公係真係醜 個女醜樣又唔怪得晒佢

用普通小朋友樣黎形容山東個女真係侮辱左普通既香港小朋友

標準中國小朋友樣

我自己係咁諗 見到山東個女個樣生成咁 就大概估到山東樣真係大執過（唔評論執完靚唔靚）即係未執之前個樣其實同佢個女差唔多
簡單d講 Jane個樣係間接爆左山東整容前既樣 即係山東本身都唔靚 佢個女又點會靚

有冇諗過sue老母都整過
整容呢樣野係韓國真係好Common

link都比埋 自己入去睇
國難五金Facebook Live 都有講

頭先我就係撳入去睇但無汁
得個女仔嘅相

佢個女係同佢細個一樣樣

國難前員工貝貝攞咗派比中大理大手足啲gear私賣

好撚仆街

我反而覺得John正常樣 係好撚肥啫
Sue就冇一日靚過 由韓語小教室到結婚到生Jane到懷第二胎都未靚過
所以Jane係似佢一樣咁醜樣
唔知第二胎係咪都一樣咁醜
定好似錢七個妹咁靚過家姐呢

其實仲要講佢個女講幾耐

影個feel女神相
每次打留個堆好似唔洗錢咁

所以香港藝術咪做都做唔起囉
就係有你呢啲唔欣賞藝術嘅人
金工係其他國家係好值錢㗎
佢做得唔貴囉
人哋上到去學係學個手藝
唔係咁樣計數㗎喎Ching

係囉，做手作ig shop可能係泛濫咗，但係唔代表工藝係唔值錢啲人唔識又拎黎同淘寶野比，好無奈

其實我反而覺得佢靚咗好多

以前同崠sue熟，隔硬行貴婦風仲難頂，而家順眼返

你有冇見過佢個搪瓷杯？
同淘寶係一模一樣
未見過就護主？

仲要成日mi住隻眼影相

黃都金都不了 當了俾佢copyrain d products 搞到爛面 睇左一年皮膚科

我覺得佢係班kol內嫁得唔ok

咁又無謂咁比較嘅...唔係個個追求嫁入豪門乜乜乜咁
但係結婚啫瘋狂咁post真係好煩仲要R frd一齊慶祝真係痴撚咗線

三日一story十日一post
如果有得票選最煩膠夫妻佢地一定入三甲
到底佢身邊d人點頂得佢順

最煩膠老婆
我諗佢老公都唔想既
全世界都知佢叫小熊貓你估唔柒架咩
返到公司陰陰咀叫佢:小熊貓你過一過黎呀

發現好多人本身都係霉霉地冇乜人識之後走去痴mk丁彈起左之後就同佢反面

其實好多人結婚一周年都會post 出黎
覺得無咩問題丫
係衰左佢成日扮賢淑姐

回憶story x 1
回憶post x 1
食飯post x 1
reupload求婚片
同d frd 慶祝自己結婚周年+有埋蛋糕

確實係好撚煩膠

佢老公眼大大 其實未至於係樣衰
雖然唔想攻擊小朋友
但係望完jane真係好撚驚我個女會咁唔靚
希望jane會女大十八變啦

sue同雪姨咪係囉 如果唔係dingding鬼有妹妹仔留意到佢地呢兩隻老野咩
講真我覺得dingding一開始真係拎個心出黎出黎同佢地做fd後尾發覺佢地另有目的先反面
利伸 非ding打手 純粹覺得佢對朋友係真心

Reupload求婚片真係做多左
過左3年都仲要提住
想賺view都唔係咁架嘛

崠生日mk丁好似送名牌比佢 mk丁生日崠送塊爛鳩12蚊店既鏡比佢

化妝師黎？

問題係佢結婚一周年之前一星期左右已經不斷出story回憶 兩日前又po婚紗相 琴日又出story曬戒指 日日提住自己一年結婚好感慨 真係全世界都知佢結婚一周年咁巴閉
最好笑好似係前日無啦啦同佢班姊妹去餐廳慶祝自己結婚一周年 蝦乾已經唔係做多左 係做多左好好好多

琴日新增：
求婚戒指story x1
婚紗post x1
同蝦公慶祝飯 x n
蝦乾可以出片教人點樣製造回憶

點解可以咁仆街

下 山東真係咁撚cheap?
山東你雖然擺明利用ding 但都好心做人得體少少啦 大陸撚個格真係差到

仲要潤下伴娘cyn話好彩當日佢無執漏d金
欣賞下人係你結婚當日好落力唔得嘅
把口勁臭

佢把口講唔出乜好野
懷疑佢心底係妒忌或唔gur cyn 成日都要串下佢

蝦乾淨係focus係自己度咋嘛 淨係記得自己一年前結婚 全世界都要圍住佢轉點會記得班姊妹都出左唔少力

agger 覺得佢應該好妒忌cyn家底好，人緣好過佢

????有冇相or片cheap到呢個地步都得？

撕9左張紙啦屌好撚煩呀佢 未見過有人結婚結到佢咁煩

Sue生日丁丁DIY咗本相簿比佢（都幾比心機整）
丁丁生日sue就用糖整咗條頸鏈同塊鏡比丁

我都覺得佢係真心對朋友

放心 佢呀媽一定帶埋佢去整容 一定女大18變

Dingding企到勁遠 好似去湊人數咁
所以fd極有個譜
感覺上sue想行貴婦路線 又嫁左有米老公
可能會覺得同dingding唔同level

真我都係因為mk ding先識大媽sue

不過ding仲後生仲有排玩，到時崠大媽都老到收哂皮

同上.... 本身聽過山東個名 但我追星都唔會through佢睇韓國野啦

佢婚禮條姐妹裙 好似仲話係班香港姐妹陪佢揀布買料整, 做姐妹做到咁都算係唔話得, 丁丁出雞山東出豉油 ...佢好意思話係丁丁嬲左佢, 佢都唔理解發生咩事.....bitch

依家開個間賣衫 打曬filter 都覺得啲衫 用料幾cheap 個款仲唔靚

佢好似冇乜friend咁
結婚有人做佢伴娘仲潤人

唔係話幫sue講說話 但係第一二張企到咁遠好明顯係因為要就返條裙隻色啦下話

之前都有講過其實丁丁超慘，
大媽嫌棄同佢一齊拍片，原本平分酬勞，變咗六四分帳，永遠淨係大媽做主角，丁丁就做醜角
老實講嗰句如果佢哋兩個嗰啲片冇咗丁丁係唔好睇囉，真係非常之欣賞丁丁嘅率直同埋真實，
大媽咁撚假咁撚作狀，啲相又咁撚多filter，其實睇得多都會厭啦，反而丁丁好多時候Youtube 都係真身上陣，佢本身真係啲皮膚好差，但起碼佢唔會扮嘢先囉，唔會好似大媽成日扮晒自己天生麗質，但係私底下用咗十萬個Filter 加整容，丁講嘢係直腸直肚，唔似嗰啲大媽假到爆，又要扮自己清純，其實成隻老奸妃.....大媽真係好嘔心

話時話崠老公屋企係做咩？

淨係知老公開金融公司

佢老公好似都仲係靠屋企
不過兩公婆都勁鐘意r fd ，個個都話識

以前佢仲係cheap之寶個陣 隔廿年都唔叫人拎貨 好啦 問佢 佢話兩日後上黎 上到黎又話無哂貨 請問你訂撚左去邊呀？ 店主有Mon post既 睇清楚 我係屌你呀 屌你老母 訂撚完又話無

呢個崠到底係咩人黎? 咩背景?

呢個sue又係咩人黎?
sor岩岩係深山走返出黎

。。。

大媽永遠都係做靚女角色仲成日扮真性情

最記得佢成日話丁平胸
大媽你個胸都係靠nubra先有咋
依家胸都冇埋要靠美圖秀秀

初初睇韓語小教室真心覺得佢幾好，夠用心又貼地
但後期好似越嚟越商業化，個樣變到成個自由行大陸西
到而家就生得都仲搞埋d二手market不負責任嘅媽媽

佢靠人上位仲要64拆賬咁惡

你唔只係深山走出黎
話你岩岩放監出黎都信

佢個二手market仲勁多人排曬隊去買
究竟邊到黎既客源唔明咩事

客源咪係個d拜金港女囉，又無錢又好想要名牌

同姐妹慶祝嗰果 睇story好似係PR活動請啲kol去食（？）
Reupload佢話因為youtube將條影到落架 所以佢就揀返紀念日再upload

山東真係cls醜惡 人氣唔夠ding高都算 仲要賺錢多過人同爭做主角

茶嬸又趁機上水
有人留言話佢開留言又想出番黎呃錢，佢仲要like，串撚到

岩啊 d二手名牌咪賣俾佢d無錢拜金女fans
琴日jade直播 有人問佢賣個d bb衫有咩brand之類既問題？ jade連咩brand都無講 淨係話大概百幾二百蚊好平 仲話d大brand既bb衫會留返俾佢個細女著
係咪我未生BB我理解唔到點解要買二手衫俾BB著 你話人地送 唔洗錢都算啦 去買d人地著過既衫俾自己個女著我真係接受唔到 我自己都唔會買二手衫啦 同埋jade d fans唔係諗住佢會將佢個女個d靚靚名牌bb衫拎出黎平賣咁蠢掛 人地仲準備生多個女 d靚衫點都留返俾細女著啦 拎得出黎賣個d衫連留俾佢個細女都廢事 就知唔會高質得去邊啦 咁都好狗衝去買 我真係睇唔透

其實餐飯係唔係免費唔係重點 係點解蝦乾食餐飯一定要提住自己結婚周年 當同姊妹普通食個飯唔得？

曾經聽返工啲老屎忽講過有啲家長係會突登買2手衫忽比啲仔女著架
唔知話著左會健康啲定點 總之佢地係會信著完人地啲二手衫係會帶到好影響比個小朋友架

仲有鞋唔理解點解要買二手鞋
jade都好啲琴日live話拎兩對全新嘅出嚟
但崠嗰啲真係著過㗎喎點解會有人買

不過撇開佢之前啲衰野
佢啲手作係幾唔錯
唔係好似其他kol扮晒野嗰啲手作
希望佢唔好再好似以前咁啦

我都覺得好奇怪
明明就快生細女都賣二手bb女衫
靚野就肯定留番比自己個女
所以佢都係志在清屋企啲垃圾架喇
好日都唔出黎 一出黎就cap水清垃圾
呢啲人好極有限

訓咗幾年

係迷信都好過d人係貪平而狗衝去買

佢d fans唔通真係貪佢著過香d咩

你簡直講出我心聲 人地一心諗住清垃圾 佢d fans就以為執到寶
賣完堆垃圾衫又有錢有新衫 真係多謝呢班傻鳩

兩個都係咁同一經理人 同樣都係咁殘 同樣心地差 同樣係港豬
公道啲講dingding係mk d同無咁有錢 但都無佢兩個咁離地 仲要我記得佢有次生日跟住自己生日日期捐左3萬幾比ngo
Jade同Sue呢兩件真係死垃圾黎

我相信丁丁都唔輸蝕
成身名牌仲要搬埋出黎住 都開始離離哋地
但都好過另外嗰兩件
不過大家都係幾多夠屎嘅分別

唔好唔記得之前jade同佢啲frd搞嗰個cap水market
瘋狂比啲檔主投訴安排差

我記得佢之前有賣袋，賣埋d鮮粉紅大媽ysl袋，然後幾秒後有人留左。flannels特價outlet貨品黎㗎柒頭flannels賣得仲平崠分明揾水魚

個塊鏡
相返崠生日份禮物勁有心思 同埋除左個本相簿條片後段仲有影到丁丁仲有份禮物送比崠 如果我生日有朋友咁用心diy本相簿全部都係我同佢既回憶我真係呢世都唔會放棄呢個朋友相反我生日收到塊鏡。。。

仲要生日仲要俾人話平胸

廿幾萬followers都實係大把鐘架喇 做少啲肉酸野就得

但真係frd會相最frd企隔離 最出果隻色企最入都得架

可唔可以攞啲證據嚟啊師兄，如果你喺淘寶搵到一模一樣我就會掉轉槍頭支持你

我以事論事又係護主，咁你未五毛打手
佢嗰啲工作坊冇得喺淘寶買啦掛

出雞山東出豉油

其實佢衰乜

雪姨點解會同佢反左面冇追post

［有懶人包］手作Youtuber上官荼茶茶呃錢實錄2

［有懶人包］手作Youtuber上官荼茶茶呃錢實錄2

有好多個post 慢慢追

即係唔特登同pr request 會有哂蛋糕有哂牌咁慶祝？
仲要吹埋蠟燭wor!
佢條片係佢侵返完人歌曲版權在先，再大鑼大鼓叫人再比view佢賺唔係做多左？

*錢

咁可能個攝影師要求姐 何況做得姐妹個個都fd架啦 我地又唔係現場 輕鬆啲啦絲打

想問下vintaholic852 同佢有咩關係

大概係經雪姨請dingding出event 雪姨抽水抽太多
俾dingding發現左 覺得雪姨當佢水魚
利申：唔知岩唔岩 有錯請指正

Dingding好慘 次次佢當人地係Fd
人地就當佢水魚想抽水 搵著數
Sue同雪都係為左錢同人氣呃個妹妹仔
抽乾淨水就當人地草
我諗ding ding真係得bobo對佢好

好慘

佢對朋友明明應該幾好

都唔係好慘既，個個 Pamela 同佢都算唔錯，有無心做朋友 耐左feel到既，只係佢地成個行業都想搵人著數

細佬

唔知有冇記錯，好似聽過佢以前比人欺凌又冇朋友
可能因為咁識到朋友會特別珍惜
不過佢真係唔好彩冇一個真心對佢

後尾唔係話送左枝租麥窿香水

其實係好事，代表崠sue唔係真係咁多人識

隻Sue真係賤

罪行懶人包：
1. 高價賣用剩材料呃妹妹仔零用錢
2. 返醫美扮係醫院做
3. 廣告唔利申
4. 成日出post 迫婚
5. 成日提住結婚同老公 蝦乾level
6. R Dior YSL Apple 折
7. 公審老公奶奶 開心就話多咗親人 唔開心就分哂我屋企人、佢屋企人
8. 無讀過任何嘅藝術課程 自認美術天份係天生嘅

唔知有冇漏

明明正常人都係讀ae - lice

佢好腫喎個身型
話做gym 都係呃like居多
做咁耐都冇firm過

講到崠同MK丁就即刻諗翻起呢條片

Fb見到佢既廣告，心諗咩事呀咩人呀
佢好似同崠好似樣

山東個樣殘過我老母

珍姐係咪真係咁憎icu :0)

山東咪Sue...

佢應該係串崠個樣P到好假

我諗ding真係好鐘意同pam個仔玩
又送好多玩具衫個啲比pam個仔
Pam會feel到ding真係幾好人
我記得佢地特登book左間房傾心事個啲
唔似崠拍個啲假膠suedingTV仲要6:4分帳搵ding笨囉

係bobo生日又整蛋糕又買Pandora AirPod 比佢

對眼想點？

係邊條片講佢老公出過鳩？ 想重溫 唔記得左

屌 睇完覺得丁好慘

唔一定係同PR request嘅
可能係PR見到佢IG叫春話自己今日結婚一週年紀念好識做咁比件蛋糕佢，叫師傅寫個朱古力牌有幾難

平平地都差唔多成千蚊嘅Advent calendar都免費派比啲Kol幾千蚊一套嘅都派

有d followers 20k都無都收到

睇完你個cm笑咗

大家炒車誤會咗Sue la

利申 唔鐘意sue
純粹想入去條片睇佢有幾cheap 點知原來唔單止送塊鏡

一開頭sueding tv幾好睇但後尾醜角變曬ding做，pam同sue識咗咁耐好似話有十年，sue同ding嘈交割蓆佢都企係ding嗰邊就知咩事。

抽啲咩水

成班youtuber 片又唔撚出 公關品就識收

其實都係小朋友姐 做咩要咁話佢 咁嘴賤

講真 我同我細佬3歲前都係著我表哥表姐著過嘅二手衫 所以如果我作為家長 有朋友親人俾bb衫我 我都唔太抗拒
不過好似樓上絲打話齋 本身已經唔係咩大牌子嘅衫再買出去 仲要百幾二百賣返俾人 唔知咩居心
其實佢哋都係想清衣櫃啫 點解唔索性捐出去

講真要買平bb衫我點解唔等uniqlo或者gap個d特價幾十蚊有交易啦

我覺得着親戚嗰啲都OK起碼都係識嘅
但係啲KOL YouTuber嗰啲都係不了

其實講真果句kol友情 尤其係香港
基本上都係利益only
唔好俾人當水魚已經好難得
上次mira話觀眾想睇佢同liz拍片
如果係普通合作片都算 仲要係vlog
見到佢哋傾計都覺得好尷尬
就係為咗點擊率而拍

抽佣

著二手bb衫唔係問題 因為bb大得快 d衫好快唔岩著 如果有舊衫岩著就無謂突登買新我理解既 但sue同jade明明自己都駝住個女 都要賣走d bb衫就知佢地當d衫係垃圾啦 如果d衫真係靚佢地又點會賣？講到尾都係想賺錢賺到盡姐 真係好撚cheap

呢樣真啊 KOL互相做fd都係為利益 想自己多d fans同出境率其實都係互相利用 無友情可言

即係蝦乾之前係cheap 之寶返工？

呢個似贈品多d喎ching我店舖買一支大都送呢個size嘅香水啦

但係有時古著d 款好靚

我都想講 就算真是買嘅
送得俾人都買支大嘅貨裝
點會咁核突送支mini size

其實慶祝冇乜野
但reupload真係⋯

playstation派俾jade都唔知做乜尻

merry so都有份搞就知掠水

睇番條片覺得MK丁都幾撚慘
幾個加埋應該有成百歲嘅女人一齊杯個妹妹仔

成座山咁

做佢啲朋友都幾撚慘畀佢掠盡著數 仲要蘋果照妖鏡咁

應該跟身高排下嘛？

你個ig icon呀講過幾多次⋯

如果你話佢地真係好朋友我會信係跟身高/裙既顏色
但反哂面好難懷疑之前佢地根本唔係真係咁fd
而sue係重視其他fd多過dingding
利申9up

其實係咪全世界拎最低工資 做免費義工你就最開心
我冇follow開呢啲野 當佢真係手作
香港時薪都高過大陸n倍啦
收貴啲有咩問題 做手作就可以食空氣生存咩

但問題係佢係咪真係手作先。。。
手作咁貴緊係無問題
如果佢淘寶貨扮手作就好抵屌

尤其條亞視暗星串撚過馬撚

之前上網見到個女生成點
大部分係由阿爸既基因遺傳

條片個髮型搞唔掂

亞視暗星是誰

點解我聽返黎係老母影響大啲

小花囉

佢呀媽其實幾靚

之前啲fd個個都有錢貴婦 佢覺得自己同ding ding唔同type
又成日係片度強調自己請ding ding 依樣個樣
其實我唔係特別鐘意Ding ding 只係覺得佢真心對朋友好
就算冇你生得咁好命 嫁個有錢老公
但ding ding 自己都撈得唔錯

同意！其實你哋咁叻咪你哋去做囉
喺呢度永遠唔抵得人哋賺錢
做生意最好蝕錢佢哋就最開心
永遠將自己覺得嘅嘢就擺上嚟
靠老作刷存在感
好慘呀d手作人

跟本係人做生意都係要賺錢
其實買野你覺得值咪買 唔值咪唔買
嗰下開心買到快樂咪買
就係咁簡單
下下喺度諗淘寶都有差唔多又平好多
咁你去擁抱你個大灣區啦屌
明知支那乜都抄人係乜柒都有㗎啦
然後轉頭又鬧ig shop/實體店食水深
跟本如果係明買明賣 你唔鐘意咪唔好買
除非好似崠sue 藍絲jade呢啲撚樣咁核突以為自己/自己個女用過會矜貴啲就真係要屌喇

好多人有錢就以為自己好巴閉
對眼生係額頭

如果係咁假 直頭係詐騙要追擊啦
但佢上面po果幾張圖就話係假 真係冇乜力

根本香港同大陸就2個世界物價 生活水平都唔同
係大陸消費係個人選擇
點可以迫人將大陸既物價套落黎香港

如果公司突然同你講
大陸請你呢個位月薪先2000蚊咋喎 你憑咩收咁貴
咁你係咪會接受

其實你同佢哋解釋冇用㗎
佢突然間又會講一句
嘩呢度變咗道德高地啊
講IGshop唔該去隔離shopping台啦
D KOL又係
上個post先屌緊ding ding
唔出片，一出片就係廣告
然後今個post瘋狂吹奏佢
佢話佢人好，佢話人哋呃佢錢
又話佢真心對朋友
其實根本一直都係亂吹老作
Sue 個女生得無咁得意又比你地話
小朋友嚟嘅咋你想佢點

鬼叫sue生得7仲咁自戀
鍾意晒命但又縮骨 咁對比落mkding真係好過佢

影到icu好肥

個造型都好核突

邊有瘋狂吹奏dingding 只不過感覺佢係真心對朋友 做人要厚道d 唔係一味咩都踩
我唔否認dingding出片好垃圾又成日賣廣告 明明自己爛面又乜都話好用 但佢份人起碼係拎個心出黎同人做朋友
至於山東個女講左100次 佢真係好樣衰 講到唔想再講 我無想佢點既 只係笑佢老母山東成日要幫佢個女p圖+重filter之後張相先出得街姐

屌 條友仲要加埋啲懶係串咁
唔撚鐘意咪負皮上一頁囉
佢個女係醜樣呀 公認架啦唔係咩
第一日睇痴線西呀而家

佢想幫佢山東個女平反咪去山東ig留言幫佢個女打氣或者自己開po平反囉 真係唔明點解我地覺得佢個女樣衰都關佢事 覺得我地口臭嘴賤禁上一頁走囉

偽善撚唔好入呢個post

其實以前幾鍾意睇emi wong 覺得佢個人生幾勵志 (由壞女孩發奮入港大 到港大神科畢業但搵唔到工 最後靠自己創立youtube channel)
不過呢幾個月見佢仲活係平行時空 真係unfollow左
其實佢主要觀眾都係外國人 如果佢肯發聲 share下文宣 一定可以引起更多外國人關注

聽過有人真係會買二手衫俾bb著
話舊衫少啲甲醛喎

瘋狂吹奏dingding？你幾時見人吹奏會笑9佢蝗style㗎淨係話山東同雪姨搵佢笨姐咁都吹奏

少啲甲醛多啲嘔奶味

好多花生
真係好奇崠既粉絲係邊度黎
品味有無咁差

係無腦想要二手bb衫屋企人，fb free谷大把。
又唔係名牌做乜要比正價去買二手bb衫

Liz同金蛉都係韓國 又係雪姨間公司同讀hku 點解無見過佢地有交流 係咪有牙齒印

咦，又岩喎，從來都冇諗過呢樣嘢，但你講完又make sense，佢地同mira呢啲唔相關嘅人都有交流啦，照道理同一間大學而佢地又咁世界女點會唔「合作」下

佢本身就成個大陸人樣

佢咁既背景 點解nick.s仲要痴住佢

ns都算係blue blood，要同啲咁低質嘅女「情侶檔」真係搞到自己都cheap埋

我有個中同 蝗黎
有年書展仲專登去買蝦乾同崠本書加影合照
仲話見到女神開心左成日
估唔到真係會有人當佢地明星咁追咁on9

minnie都有份賣衫 佢話放低自己唔要嘅手袋同飾物

啲二手野完全唔平喎 同埋真係俾佢地同佢地既朋友搵水魚咁放出去囉

唔知點解成日都覺得蝦乾着衫真係好柒

香港既kol, 係咪dingding撈得最好?
好似最多人follow既係佢?

12.8 維園見！

Sue多過佢 但唔知係咪撈得最好
Pkj又有得接Job去外國 應該都搵唔少
Btw coffee有條片係香港2019年頭十

覺得主要係頭大同面大 佢個身唔算好大

個樣咁都出到名 證明有實力

蝦蝦好似仙仙老母

個pose仲要勁大陸Jm9

佢個藍光測試乜料
一邊郁嚟郁去咁射 令一邊hold住咁射
實唔同啦

因為佢著衫真係好柒⋯⋯

宜家丁丁紅起啦 一齊去活動 好frd咁

壞女孩笑左，佢名校出身成績好好架 形象黎姐

$620 食水深撚到

因為佢真係襯到九唔搭八

係咪我錯覺 點解我覺得佢想走崠路線

好有阿嬸feel

有關義賣活動 係度update返各位絲打
多謝咁多位踴躍支持!我地收到超過200件items嘅捐贈喇
所以round 1嘅捐贈會截一截
如果想捐嘅都可以填form 我地會視乎情況再決定搞唔搞round 2 到時再聯絡絲打們

有關義賣嘅更多資料 將會係我地嘅ig
@hkbeautycure上面公佈
大家可以去follow返 或者share比身邊嘅朋友!

再次再次多謝各位絲打嘅捐贈

成個怨婦咁
養得個大陸仔就預左啦好無

咁又唔怪得條大陸狗呀
呢條八婆又樣衰 又冇身材 又肥 個格又乞人憎
仲要肯貼錢俾個大陸狗洗
我係條大陸狗都唔會洗錢係條八婆身上啦

成個flasher

好撚cheap，又跟風玩菲林機，乜都唔識就買部成萬蚊既contax 成個人都好撚扮野

頂唔順睇Sue Chang嗰啲傻閪港女
咁嘅垃圾片都推到上youtube trending

陳述客觀現實都要同佢申請咁款
佢作為公眾人物
幫個女影相又拍片
人地討論佢個女生成點有咩問題
佢個女唔係公眾人物
咁想保護佢個女
唔該叫suechang唔好成日public地po佢個女出黎 唔係人人都要奉旨讚佢個女
貼得出黎就有人批評

兩個都拎同款手袋 點解差咁遠

用得個女呃like賺錢就預咗啦

條女真係好唔知醜究竟佢有冇腦

轉個彎話俾人知自己好大波 on撚9

佢真係好造作
你想show自己f cup啫
果一大段嘢都唔撚關事
同埋呢啲調整bra牌子
好中意作到個數好大
佢根本頂多b/c cup
真係做多咗喇

佢真係好撚大陸 又螺絲粉 又喜茶

如果有用既話 500一個唔貴。。。。。
可唔可以唔好亂叫春

啱啱好cap完諗住post上嚟就見到

笑左
我係咪好衰

佢地背後有個金主出錢
佢同導演夫人只不過係幕前宣傳
應該本身有掉小小錢落去當投資

利申：接觸過staff

佢又想公審店員姐姐歧視佢大波先賣到咁貴

唔叫春 點樣話畀人知佢F Cup大咪咪
人地明買明賣 又無逼你買
都係差個幾十蚊 咪咁肉酸喇

抵走去養個大陸佬，軟飯支男都係為咗有著數拎姐，係咪真愛自己知啦

新一年 又要繼續養大陸仔

認真問
wtf is 男票

應該係蝗語 男朋友 快讀

其實係想講自己波大...
Btw佢真係忽忽地 家姐點睇佢細佬個mk女朋友

軟飯男又係蠢 攞人著數攞得咁開心 好心生日就做得好好睇睇(用支付寶比淘寶錢唔計)啦 不過見佢有讀下書 冇可能唔識做呢d 可能係直頭扮傻唔想洗錢 不過生日都唔比d心機 佢有幾鐘意你 你自己諗啦

男朋友

其實係韓文 蝗蟲又自己打個音出來

痴撚線難聽到

100蚊台幣都可以吹到係自己心軟 嫌貴咪買68

yeses蝗語讀男票 韓文其實係老公嘅意思

500一個都嫌貴買68啦
夠哂平 戴到你墮添呀

我yr1果陣買都覺得500蚊合理啦 呢條女真係乞衣咁款

第一眼以為係珍姐ig

何方妖孽呀屌

唔係佢fans, 都唔算成日留意佢
但睇佢地感情好似好好
同埋好似都拍左好多年拖?
分手都幾突然

以為係異形

隻䗌䗌都幾慘 條大陸仔唔為佢付出下
自己條件又唔係好 點搵第二條仔
如果唔係有香港三星身份證 條仔未必同佢一齊
條仔仲衰過jade個藍屍老公 起碼錫jade同個女
利申: 最憎藍屍 快啲返大灣區

其實駛咩做得好好睇睇
唔送禮, 條八婆都唔會分手架啦
分左手邊搵到第2條仔要姐

同埋上面有講第一年有送禮物
睇條八婆d語氣, 一定係收到果時: 下, 你送d咁既垃圾俾我? 唔係下話 < 之類既嫌三嫌四既說話, 俾你你都唔想再送野俾佢

成萬蚊買個影相props

頂帽，褸，鞋，錯唒

68邊有f

呢條撚樣同Shopaholic852個濕鳩老闆熟左
可能就一齊諗下點食啲妹妹仔水 兩件都一啖擔
係韓國買洗撚咁貴咩 你買咁多件出批發價起碼都已經7折左
真係當人傻閪 不過人一藍腦便殘無計

睇真d先知係個人

白色底白色字 睇到我眼殘

想哂命就大大字show出嚟啦

[img]
繼續話自己大波

蝦乾著到好似變態露體狂咁
乾濕嬲+漁夫帽

Up唔到圖 大家睇雲西新story

點解失望？

面型仲好7 啪左骨都係咁

個ecup去咗邊

其實佢除左個樣靚d之外 又鍾意曲線哂命 成日放負 係男人都唔會想同佢過世啦 話就話睇樣先啫 個人性格咁真係點頂真係寧願搵個樣普通d嘅算

又要mon住
又要嬲

其實都幾煩 成日話自己波大 正常人都唔盒post story同人講 之前買VS 又係影個size俾人睇 真係唔撚明

成陣娘味出哂黎
氣質哩d真係扮唔到
仙仙雖然唔係高貴但至少得體 自然
蝦乾好明顯唔識襯衫又要着到懶北歐風

佢應該係嬲買貴咗

靚啲？？？？？？？？

發現啲成日吹到自己幾大波嘅女仔都會唔知道要連戲
𠝹波袋嗰張出賣哂佢 瞓喺度都大過佢個ecup

嬲人踢爆佢得A Cup

我有frd話2個月前已經留意到蛙姐del哂d相，過咁耐都未好返

[member]但九月仲同小妹慶祝緊生日:~(叫人點相信愛情 [/member]

有咁耐咩 之前見到佢地都有一齊出去

我諗蛙妹同小妹應該會幫手做和事佬

幾耐之前？我都係聽朋友講咋

無錯 推個女出黎做model賣母女裝就預左d人會對佢個女有意見啦 唔通係小朋友就奉皆讚佢可愛咩

佢頂帽唔襯套衫
套衫又唔襯個袋
時裝車禍

真係胸大既人先唔會日日衝出嚟同人講話我對波咩cup
我身材有幾好咁 其他佢都係enjoy比人睇
不給索性乜撚都唔著post story 大家咪一目了然
唔使成日借啲依話自己胸大腰幼腳長
佢都係狗改不了吃屎架啦 成撚日都彈出彈入
Attention whore

笑到仆街 好有露體個下既畫面

屌 好樣衰

又要post出黎又唔鍾意人地問

都拍咗好多年架喎

我有著呢個牌子
自認背厚肥撚但係竟然同佢同size

哇嚇撚死人

我淨係唔明佢個咸濕大哥非禮罪成然後都可以同佢老婆開個page 做運動界KOL 叫蝦哥蝦線

我細d 都大過佢利申肥底

到底著衫要點北歐風
佢就嚟生仔都要北歐風咁生

有無蛙姐live睇返

e cap？

召喚痴線西(58)請善用不推文回復